逃生出口的一線光

洗光了眼淚便能看

期望你明天到來
let it go

回憶太重不知怎放

逃出了脆弱便強壯

甜蜜與感動很難忘

逃離他溫馨的眼光 別再看

囚犯靠你親手釋放

回頭都找不到曙光